法國創意台少左好多驚世傻膠Post

真係禮崩樂壞
有無救世主打救我台？